必須騎劫"曱甴"呢個稱號

叫示威者曱甴根本就好似當年納粹咁
唔可以比對家有呢個士氣

我哋必須叫返藍絲同警察做曱甴
騎劫返呢個名轉頭

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

同化黑警做蝗蟲
路過之地
寸草不生

或者叫佢哋做過街老鼠？

打經濟章
黑警破壞民生,亂喺社區射彈
推低樓價

唔鼓勵
一定要拎返曱甴呢個稱號先

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

agger

可唔可以好似力加咁，叫自己曱甴，因為我地係打不死咖

希望大家唔好得個推字
上fb屌人嗰時真係正名返佢哋係警曱甴

其實曱甴個稱號不知幾好

1 講be water嘅李小龍拍功夫片夠曱甴,曱甴咁叫啦
2 曱甴繁殖力幾撚高,當你整死一隻,轉頭就成打咁出黎,原全係以量取勝
3 就算係核戰,班狗死晒,曱甴依然可以生存落去
4 千軍萬馬嘅曱甴,有邊撚個可以正面面對

子華神

如果地球核戰，衹有一種生物可以生存，就係曱甴

黑警曱甴都不如
有無更適合嘅稱呼?

叫返自己友做曱甴 話比佢地知我地根本唔Care

梗係驢啦
識屌一定屌驢仔

仲有一個原因：

馬 + 驢 = 驢
驢 + 馬 = 驢
驢 + 驢 唔係驢

對藍絲講
主調：市民無權命令警方

你係邊個呀，警方係你命令既咩

執法就交比警方同政府啦
你點都係市民無權出聲

.....類似個d

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

蝗蟲

同意

香港曱甴，人見人憎
香港曱甴，入黑出現

速龍先係甲由

警察將示威者昆蟲化既言論其實可以將佢send比德國，因為當時納粹將猶太人昆蟲化，但千萬唔好提納粹

宜家真係似

分工合作 日頭就出現周圍行啦

係嚴肅嘅

曱甴特質係打不死，take it as compliment。

Let me give you some advice, bastard. Never forget what you are. The rest of the world will not. Wear it like armor, and it can never be used to hurt you. By Tyrion Lannister

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

光復香港！
時代革命！

走狗？

有垃圾就有小強，政府一日唔源頭清垃圾，成立獨立委員會去查，點都仲會有小強

甲由冇咩野我覺得
本身身甲由好乾淨
又打唔死
歷史悠久

有打三國無雙既朋友都知道，小強係對成隻game最勇武果個既稱呼

唔需要
順利成章應舉反納粹旗

藍絲通常賊眉賊眼似老鼠（腥港人） 啱呀

涉及反人類罪行的納粹和盧旺達都用昆蟲比喻反對派

但係曱甴 be water 能力非常強大啊

佢地戴住個黑色頭盔郁下郁下個時仲似堆曱甴

過街老鼠

但你點都阻止唔到佢點叫你
反而正面同大多數社會團結
了解曱甴嘅強大
團結自己方面嘅人仲有可能做到

屎蜢

警甴

叫返佢地轉頭先最有效

維穩蟲？
政治走狗？

無聊
叫返黑警算數啦
人地無腦用曱甴叫我地
我地又無腦用曱甴叫返佢地
咁我地未同黑警同呢?

對唔住 錯手負評左

黑衣人？
搞事？

黑衣人：

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

老鼠

新名 叫老鼠

米奇

叫返佢地做蛆蟲

小強係打不死，都係一件好事嘅，好過過街老鼠

曱甴好聽
小強打不死，越戰越勇

曱甴有種打不死精神

藍屎 ！真心垃圾

大家咁話啦，過街老鼠

連儂牆：「畜膿」咪就係「曱甴」

速龍滅絕曱甴都未絕種呀

其實班狗著曬甲，個頭盔又黑色，真係似曱甴

就好似自由閪咁 轉化佢

曱甴戰略

曱甴有乜問題